Trump: 搞掂香港問題再傾關稅

Of course China wants to make a deal. Let them work humanely with Hong Kong first!

Sir this way

侵！侵！侵！

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

I love 侵侵

咪得個講字呀~